plan b 大埔要人 2:40大埔墟a 出口

感謝您的聆聽

2:40係大埔a出口收集大家簽名

請廣傳

黑衫橙褲做記認

🙏
小弟今日會作最後衝刺
收取簽名提名

12:15pm -1:30pm將軍澳地鐵站a出口
2:30pm -3:45pm大埔墟火車站a出口

🤝希望大家能支持一下 小弟
獨立候選人 化名：拿度
幫忙簽個名
提名小弟參與立法會新界東地方選區🙇🏻‍♂️

感謝您們的支持

政綱：
民主抗極權
還政於民
城邦自治
建設真香港
以香港為本位，認識香港史
不要反智政策
係有限框架內，爭取最大權益自由
要求成立獨立調查委員會

小弟係運動撚、電影撚同環保撚 同好鐘意旅遊ge人

重整香港體壇架構
推動回收行業發展
鼓勵本土電影出外參展
係國際間推廣香港生態旅遊

環保撚, 小心比cctoy /pr狗咬

推

做得plan b 要靜靜地 唔好講任何野先

反唔落 老麥出we bare bears

sor

我真係好鐘意呢套美國動畫

唔好搞笑啦

推 推

快啲去簽名提名

嘩
馬post巴打

你係邊撚個plan b?
自己想選想博唔係問題
但唔係咁樣襯DQ潮誤導其他人

要人唔要錢
要人要人

到時plan b自有知曉，
報曬名先冇壞，
得一個真plan b 報名 咁就實玩完。

越多人報名越好

留到
3:45

雖然機會渺茫

但會繼續

幫推 推

收皮啦死熱狗

Push

下？ 熱狗黎？
仲想去簽

唔係

城邦自治

城邦就熱狗咩
城邦論係有佢可取之處

係

who?

漢堡

中肯

你地做咩唔派人選九東
想投您地
得返機師同志偉揀

DQ 點解唔出Plan B? 根本唔合邏輯

Agree

熱狗唔係唔支持制度內抗爭咩
宜家要人比機會

多謝你有心
唔洗推了
距離目標好遠

仲差大約45

我陣間會上載銷毀資料ge圖片

唔好放棄住有冇係地區tg grp 講？

冇
冇諗到tim

因為最遲4:30都要走去交
1分鐘一個好難
我老友又走左

Don’t give up

有部分人返緊工，去金鐘附近試吓？最後沖去交表

去黃店門口
多黃絲

無論結果點，多謝樓主

Yes

要新東居民先得
區外有排搵
冇mic冇poster冇攤位
係我太匆忙

多謝支持